<家醜外揚組/文宣組一定要入>唔講去留,只講宣傳,今日真係好多位可以執

家醜外揚/文宣組必睇 希望可以盡快準備好d
當然癱瘓機場係主 宣傳都同樣好重要
畀多一個旅客知道香港問題佢就有機會一傳百百傳十 係外國製造輿論
令人覺得香港唔再安全 開buff間接增加癱瘓班次嘅effect
今日家醜外揚大家都做得好落力 亦明白有d急所以未必十全十美
小弟今日係接機大堂做旅客親善大使全日 眼觀有d位置係可以改善
可以令聽日家醜外揚更加成功

1. Pub太複雜太長
一定要整d簡潔有力少少嘅文宣for printing 同派發畀人舉
主要目的 係要令旅客覺得香港好危險
宣傳有分舉牌、張貼、派發 今日係好亂
今日有去就一定會見到一張A4 紅底 6張圖每張有caption嘅pub 拎來舉+派+貼
冇錯呢d pub係可以講述來龍去脈
但只適合拎來派 唔好主力貼/舉牌
因為你係一個旅客 到達機場只會想快L d轉機/搭車出去酒店
唔會有興趣停低睇你d舉牌 所以eye catch係好重要
呢個係小弟今日pub 'HKPolice may Shoot your eye' （加插圖）
之前見到網上 'welcome to city of teargas'等等都唔錯 因為旅客離遠一見到就會知咩料
亦可以catch attention of唔想理嘅旅客
而貼到周圍都係 亦都唔建議太多字 反而圖片好重要
今日見到有條女print曬全部警察濫權相出來做人肉畫廊 周圍行 其實非常有用
因為旅客未必會睇你d字 但就會睇你d圖同相
而有呢d相嘅人絕對建議企接機大堂最前面
做到Final Year Project Poster咁嘅詳盡pub真係派就得啦

2. 唔針對政府同訴求
雖然警察濫權問題好嚴重 但今日全部人都係嗌shame on HKPolice冇人嗌Shame on Government
其實口號一定要屌到政府唔可以畀政府隔岸觀火[/red]
建議可以整合做 Shame on Government; Shame on Police
之前已經有人話過政府將仇恨值轉移警察
獨立調查委員會呢個訴求係冇人pub 只會洩憤式寸差佬
因為人地會當警察係separate一件事 其實唔會知道當中同委員會/政府/引渡條例有咩直接關係
所以一定要針對訴求 針對政府

3. 口號問題
最差口號: 加油香港
根本圍內打氣用 間中up可以但唔好當主菜
勉強: stand with HK, fight for freedom
旅客未必會知咩事但起碼會知道你係為自由發聲；因為五大訴求用英文口號人地都幫唔到你所以冇意思
最好: 五大訴求決一不可
講畀本地媒體知 而且係有針對性 建議接機大堂可以up下 但主力有本地記著附近up

3. 語言要針對旅客
英文做主力冇問題 但有大陸客d人仲講英文明顯d蝗係唔知我地搞乜春
直接普通話大嗌「天滅共產黨」/「香港加油」/「香港很危險請回去」
日韓都係宣傳主力之一 建議一張大舉牌有齊英日韓企前排就ok
另外有識日文韓文可以企接機大堂最前見到懷疑架仔/韓妹就嗌
宣傳單張見到有好多都係冇日文韓文 建議派發嘅可以加落去

暫時係唸到咁多 認同請點up
唔同意可以一齊商討下點做好家醜外揚
可以一日內改善到宣傳效果 都係一種強buff

SELF 9 PUSH

文宣組一定要print簡潔少少嘅pub for舉牌

813